我發現左個比較安全既抗爭方法

建制狂吹國安法對六四集會冇問題, 我地可以令佢出事

就係騎刧六四, 用[國安後果是六四, 港人將比活屠宰]做主題反抗高呼民族自強既重要性

佢想對個集會做d咩既話, 立即瞬間被打面打到啪啪聲, 再拖冧佢吹風穩定民心既效果

呢個方法會令佢有避忌, 重燃抗爭之火, 即使照打壓, 都令佢地吹風效果即時玩完

佢剩係會話, 你地做既野同六四冇關, 拉
同六四有關就冇問題

佢會一樣打壓 放心啦

一人一蛋糕入元朗賀何妖生日

你地除左講呢d 鳩野咁仲有乜作為?
咁不如乜都唔好做呀
可唔可以講可行性?

推自己先

中共不停收縮條界線，與其不停喺個界線入面搵位企走精面

不如望下條界線岀面，獨派一早企左岀去
冇獨立嘅願景點會不惜一切，真係為啲乜鳩訴求咩

係both! both呀!! 呢個方法係玩壞佢條線, 再配合其他外在抗爭!

tiwtter 戰線係最安全革命